[幫手]聽朝全世界運送物資去暴大！提供援助！

所有有用既物資都好需要！！！
今日已經消耗好多物資！！！
今日冇去到幫手既唔好同我講送物資咁小事都唔到！！！
幫手推！！！
聽日要見到大家！！！

推

好多狗車由藍田入緊cu
起碼10架

幫手推呀

急救所有物資都好需要呀

push